召喚鄭子誠萬能key gif

唔知點解睇住幅圖好似鄭子誠配咗音咁
希望有更多

磚:

肥x

Shitty